銅鑼灣全部Starbucks 收舖

美心等執啦

關銅鑼灣咩事

熱烈支持Starbucks 自治
脫離美心統治
Starbucks 自治